夏寶龍深圳密晤林鄭 提23條立法 「指點」立法會選舉

上月23日港府公布撤換四名政策局長，震動政商界。《香港01》記者從不止一個渠道獲悉，上任兩多個月來未公開露面過的港澳辦主任夏寶龍，在港府地震後不久的4月底南下深圳，與特首林鄭月娥閉門會面。

其中一名知情者透露，據聞夏寶龍在會面期間談及多個議題，當中包括九月立法會選舉；夏要求港府確保選舉公平公正進行，又引述建制派政黨指去年區議會選舉疑出現部分（長者）選民被阻撓投票的漏洞。

此外又特別提到國家安全問題，指夏寶龍向林鄭講解了中美兩國之間角力的形勢，中央關注香港成為國家安全網的「空隙」，要求林鄭再次認真審視落實《基本法》23條立法的可能性。

消息又指，夏寶龍也向林鄭提到，香港電台英文台記者採訪世界衞生組織期間，提問世衞會否重新考慮台灣的成員資格，這是嚴重牴觸「一個中國」原則，須嚴肅處理

黨報01唔貼LINK

鄉下佬又教人踢世界盃

"求港府確保選舉"公平公正"進行

支那共產黨係國際日日比人圍屌緊
所以攞港共出氣

兩條友閉門會議又會有消息人仕流出....
夏寶龍定林鄭放風啊

又批鬥rthk

佢地嘅公平公正= 建制贏

夏要求港府確保選舉公平公正進行，又引述建制派政黨指去年區議會選舉疑出現部分（長者）選民被阻撓投票的漏洞

佢真心膠覺得大部份人係支持林鄭同建制?

佢嘅公平公正咪係DQ囉

出黑警咪得囉，咁都要教

又死

有咩咁出奇?
你下次獲悉佢深圳密晤林鄭爆房扑野先出新聞啦

林鄭又自編自導自演
第幾次

林奠上左深圳唔洗隔離 特首=over the law

消息又指，夏寶龍也向林鄭提到，香港電台英文台記者採訪世界衞生組織期間，提問世衞會否重新考慮台灣的成員資格，這是嚴重牴觸「一個中國」原則，須嚴肅處理

港台真係做得好出色
隊撚中左土共弱點
香港人要諗下點樣支持同保護港台
文有文鬥又好
大遊行示威都好
一定要展示輿論同民意幾咁強大去支持港台!!!!

根本個時建制奶共佬用呢D minor野去賴選輸原因
明明個次根本好多香港人嬲鳩土共

講明密晤d內容又會通曬天既

指點林鄭點樣邁向攬炒

講得好
有料就唔會搞到今時今日咁啦

要黎始終都會黎

好嬲

到時候多過4個人排隊投票
違反限聚令

根本就係咁 連選舉都未搞過同你講點贏

隔離令？14日＋14日，28日喎

楊岳橋：Over my dead body

又觸犯基本法22條。

閂埋門做乜你知咩？！

小小嘅香港都管唔到, 仲學人統一台灣, 笑撚死

公平公平地換票 做假 同 種票 仲有搵狗拉曬班黃絲 等佢地無得投票

教你選舉必勝法

公平公正 -> 輸左就搬一國原則出黎

長者被阻撓投票？
吹到咁大
不如長者計你兩票好唔好？

不止一個渠道

咁即係

寶寶龍

比一個垃圾封閉既政權教你點管人。
笑大人個口啦。
一國一制咪算囉，咁就冇缺口啦
冇缺口比班貪官走錢呀

林奠做緊公務員果時
佢仲食緊大鑊飯 玩緊人民公社

777返黎有冇隔離

林奠定支聯辦放風出黎？

擺明條八婆啦
如果夾硬推衰左（同上年逃犯條例一樣）就賴條大陸佬（佢逼我架，唔關我事）
條大陸佬怪佢又可以賴去泛民度

9月選擇? 到時8國可能已經索償, 唔知咩世界

下屆立法會過唔到35+，香港真係玩完

即係扮秘密，其實想香港人知

真係唔明白點解要去深圳見，video conference 唔得咩？

咁班鄉下佬真係踢緊世界盃

不過比美國隊炒緊50:0咁解

前一半就合理，後一半話賴落泛民可以點賴？泛民反對係預期之中個喎

然後對香港出氣

夏宝龙幹了那個女的，又同你講？